**Задание 1**

    Создать калькулятор на JS плюс и минус 
    calc(2).plus(2).minus(3).res() // 1
    Метод res() - Выводит результат в консоль.
 
**Задание 2**

    Создать библиотеку книг средствами MySql, в которой можно найти книгу по названию и автору.
    Книги могут быть написаны в соавторстве.
    ОБЯЗАТЕЛЬНО УСЛОВИЕ: В базе не должно быть дубляжа имен авторов и книг. (Нормализованная БД)  
 
**Задание 3**

    Создать кастомный чекбокс средствами HTML+CSS без JS ! 
    Размер чекбокса 40px на 40px внутри маркер - красная галочка, меняющая цвет на зеленый когда инпут checked.